召集所有做緊editor/online editor嘅巴絲

如題
講下大家做緊邊間，幾多k

我先：
觀塘濕鳩marketing公司仔，13k

13k 仲好意思同人講